# App Probocame
Esta app crea una interfas para gestionar los clientes que tienen compras mensuales por medio de X cantidad

# Api
El api gestiona el funcionamiento del app de Shopify para gestionar la informacion a traves de ApiShopify

